一打就中計 拿拿聲送佢出門口啦

唔好中計 佢有咩事
警察一定會入嚟🤦🏼‍♂️